# Roda a Roda Jequiti  Python Edition

Um jogo simples para se rodar no console do Python, baseado no Roda a Roda Jequiti. 
Este projeto foi a conclusão da minha disciplina de Computação 1    

Para rodar, baixe os arquivos presentes nesse projeto e encaixe todos na mesma pasta. Depois, abra a pasta na sua IDE de preferência e rode o código Main.

Obrigado, espero que gostem :)
